拎埋bonus轉工定keep住搵好???

本身諗住7-8月轉工, 但in左幾份冇乜下文就hea左排, 而家都10月中, 12月出bonus
到底應唔應該涯埋年尾先再諗

why not

梗係keep住揾啦
揾得嚟in完出offer,timing啱啱好拎埋bonus走人

明但11月中到sent 應該岩timing d???
不過而家都開始save 定的可以apply既工, 唔知工等唔等人

年底D工通常都西
正常都會等埋bonus雙糧先走

同時進行